black window根本得個靚字...

同普通不鏽鋼根本無分別晒左我加5舊噴

(笑)

樓主同球員一樣低質

咪能接聾

雖然係我睇錯標題但我依然要屌你老母

利申褲已除

回力鏢

出黎行唔使講道理牙

25

講還講米貼圖笑我手足

佢廢鋒

唔敢貼埋入左個秒

你食屎狗

喂呀 咪接啦